時速134公里 紐男坐雲霄飛車在空中抓到手機

紐西蘭一名男子的反應快到不可思議，他上個月在搭乘時速134公里的雲霄飛車時，竟然看到而且在空中接到其他遊客掉落的手機。而他這個超常的動作當時被攝影機記錄下來，現在已經在網上熱傳。

這個名叫肯普夫（Samuel Kempf）的男子來自紐西蘭南島的城市蒂馬魯（Timaru）。他是一名運動員，上個月代表該國前往瑞士參加浮士德球（Fistball）的世界盃比賽。浮士德球源自於歐洲，其規則類似排球，通常在戶外的草地上舉行。

在該項比賽於8月17日結束之後，肯普夫與家人前往西班牙巴塞隆納（Barcelona）遊玩，並造訪冒險港主題公園（PortAventura theme park），體驗一下該景點著名的雲霄飛車。

這個雲霄飛車的行進速度可達每小時134公里，它曾經是歐洲最高和最快的雲霄飛車。光是在地面上看就夠讓人心驚膽跳了，而不要說親自搭乘它。

而心臟很強的肯普夫卻嘗試搭乘這個雲霄飛車，他也因而完成了在行進中從空中抓到手機的創舉。

肯普夫表示，他看到前兩排的遊客掉了iPhone X手機，它先是往上飛，接著掉到該名遊客的車廂底部。他隨後又看到那支手機漂浮在半空中，於是他用右手隨手一抓，就抓到手裡了。

在這趟雲霄飛車之旅結束後，肯普夫將手機交還給失主，讓他又驚又喜。肯普夫說：「他非常驚訝和高興。他給我一個大大的擁抱，而且說要買車上安裝的攝影機所拍攝的短片給我。」

肯普夫於9月4日在YouTube網站上分享了這段短片，如今已經爆紅。他在說明中寫道：「我坐雲霄飛車時在空中抓到陌生人的手機！

屌你呢個時間唔好post 垃圾啦

遮打見

而且說要買車上安裝的攝影機所拍攝的短片給我。

咩意思？

即係買條回憶片比佢
有啲機動遊戲有Cam影住

屌仲以為做乜冇啦啦買個車cam比佢
過山車唔係車？

警會冇權傳召證人

幫人推埋

3分鐘了解香港人權與民主法案

物理學考試題：近乎無重狀態下嘅物件移動

多謝巴打分享正能量

因為佢睇野愈黎愈慢